NBA 球證黑撚到

呢場真係好撚黑

蝗勇

輕鬆啦勇士

來回10分波

占迷屌黑哨

你夠膽話依場唔黑？

要討論，但占士應該只係還緊債

無撚聊

勇士黑撚完火箭
係咪下年又要俾火箭黑番轉頭

然後再下年又要還債再黑過

On9 logic

勇士點黑火箭？

黑哨整走green 果場

笑死

林書豪 demarcus都有講
自己番去睇多次game7

勇狗打4巨都要黑死撚左佢算啦

關個post咩事

今場都黑啦dllm

係明黑你呀 咁點撚樣呀？一勝已袋 理撚得你

佢問火箭

林書豪講就一定啱